有冇人知西灣河黨鐵站對出咩事？

有傷者 周圍好多狗 有消防上左架電車

投票：

【最後4日】2020全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部